未瞓嘅咪入嚟傾下計囉（411）

請大家快啲簽到！！！！

first

廚廚同學好乖

Fol咗你

好想快啲買MacBook

多謝支持

食雞未

諗住買pro定air

今日食左 今晚再食 join？

Pro
個frd話air廢

411

唔join!!!!媽媽煮飯比我吃

我用緊air要好似我無欲無求先岩用

G chi?

咁我食埋你嗰份

食到又腫左啦

佢話pro襟用啲叫我買pro
不過九月又on9 學費好貴

腫到沖涼隻手屈唔埋 好開心

g chi女朋友ok？

？？？？？

爹吔

我女朋友呀

係我眼中apple一直好襟用
Me 打手

咁你仲掂唔掂到自己加拿大

Canme大愛

冇洗幾個月了

見佢依家送AirPod
當提早送生日禮物比自己

佢對腳得us4

生菇未

勁抵

都好

油好

真 可以補返個 之前個個唔見咗

簽到 頭痛中

小朋友嚟

埋仔你好

你好我好大家好

咁順便買返 爽

搞咩啊 唔夠瞓？

好彩
不過上一個唔肉赤 今次唔見真係喊出嚟

廚好

楚！

送？where

掛你

Apple store

樓豬

訓完晏覺個頭好沉

點先有得送

買MacBook/iPad
不過好似得大專生先有

我唔係

星期五 六都訓得好差

做咩同我一樣

訓晏覺嘅負作用

睇緊動漫 出租女友好好笑

儲錢買 加油

考慮下 未必買

唔想買野了

點呀辣辣！

弱架 我今日訓到四點先醒

做咩樹嚟 唔開心？

不見了不見了

冇事 呢兩日仲慶祝左1000 日

只係訓得太差

我睇第一集睇到噴水

不見了什麼！要我幫忙找嗎

係啵 恭喜恭喜！！！
訓得差個人會特別攰

個死毒撚同我一樣

呢一季仲有咩好睇

Errrrrr
我淨係有睇re zero 果青同呢部

慳錢

燒你買

恭喜 繼續sweet

自己食返

邊個話apple襟用
出黎

不了不了 真·無錢了

咁咪好環保

Me

食一粒生兩粒 多到拎去賣 你要唔要

仲有男朋友養

唔好咁客氣
你儲多啲慢慢食

抽水

唔知買乜

儲左好多箱了

冇抽

首飾個啲？

臭死未

啲菇好香的

欺凌嗎

牛油蒜蓉菇！！

芝士

情侶鞋

禾唔是啲mk

你望住我仲夠膽講Apple 襟用

識食

買咩都得啦 你rich

依家啲小朋友好得人驚

你另計

食得多 肥左了

yes

楚

廚廚

Reus

好快就會腫返 無事嘅

Ya肉肉

ya

今日都大隻左

樓豬！！！！！

Hi all
聽日就要返工喇

聽日有工返 好開心

咁大隻得唔得架

帝帝

咘逼絲打
我都係返工了

放咗成個禮拜假好驚聽日唔知醒

唔得就隻揪

今日未話你WEAK!!!!!!!!

嗚 最憎早醒
我日日都訓到晏一晏先醒

好惡 一拳打死人

Me2222222
日日都1點先起身～

每日一weak 身心都健康啲

打

今日訓到4點

唔好打我

今晚會唔會訓唔到？

打晒全部人

咁正大個女楚

淨係睇呢句都覺得你weak

☁

why

唔會的成日都好好訓

成個連登你最惡

又要對住個補習妹妹

weak到爆炸 boom

係 我好惡架

真 唔知打女人個條仔拉到未

你話打哂全部人先

豬豬

weak得你咁自豪

Blue Monday
Work all day

你地依家知浮雲咩料啦！！！

拉左佢就啱！好似話佢仲串柒柒

仲電鬈毛 鬼咁自豪

打埋你

而家先知我惡咩

岩岩先知 失敬失敬

試下正常啲？

抵打

我盡左力架啦

你比帝帝打就差唔多

熊仔

又黎

好耐冇拜

唔需要拜

要的

畢仔

埋仔

無得救了

餅餅

你抵打！

要搞清楚 依家係救完嘅狀態

無架啦 無得救架啦你

嘿嘿嘿

人黎 同我綁住呢個cls樓豬

同意

餅

!

【突發】hugo1991（雨狗小子) 已改tg id 做 hugo19911

早晨

Good摩令

好骨

我要返工啊 唔好綁me

joe晨～

一定係你地成日搵佢

早晨肉肉

好肚餓啊～～～～

樓上成日有人鑽野
連個10幾分鐘都唔比我訓

行緊返工
早晨楚 b

我食完早餐

我都搭緊車

我行路去 當做運動

我都係買枝野飲算
無時間

熱死未

我返去飲咖啡

熱𠹌死

係我 sor

最新消息：日內宣布午市禁堂食、限進入街市及超市人數

失業了屌

一起身就好攰
上面拜我既人唔好再拜！

早晨
細佬唔好拜

熱檸水

嘈住我訓覺

聽熊仔的話！

吳準少

打到你啲菇飛出嚟

餃餃

楚楚

Bb

要換地磚呀

開心 放工了

換左好耐啦喎

再換

hello

咁早放工

一齊食

餃子一個

其實自己一個更開心

明明就

凍咖啡

肉肉

食野未

依家去緊同fd食

就黎無得堂食中午

係啊
On9正苦

做緊咩

冇啦
已經冇傾

想虐待我

嘻嘻好肚餓

補習係咁上下

臭嘅

我食飽了

同fd食緊飯

最後2日啦

跟住又話有新一個

準備食野了

未有
冇咁快

食什麼 係咪好味米線

好味米線好遠架
我食焗豬

焗豬都好好
同妹妹食撚廚 應該係最後一餐堂食

我有細佬買外賣俾我食

仲有兩個鐘先收工

多仔

做咩食我

係咪有咩誤會

冇 應該

冇仔呀
已經過去左

好快有

hope so

出咗請食飯

楚楚個餐都未食

輕輕一推

係啊

@楚楚
等左好耐啦

推

細佬is good

又真肚餓了

撚廚炸

做咩撚我

陰陰嘴笑

起身了 嗨

嘿？

咪就係

係幾好的

飯呢

係咪要請了

等佢

我個阿妹..

追擊師

點家姐做野

豬人

餃家姐比錢 我去買外賣

比50蚊你
買個好味米線比我

要比埋我個份架

可以
好想食了

推下先

我大佬楚姐呢！！！

幫你手推

我好悶呀
又搵唔到筆袋

可能談情中

係咪同緊你

唔係啦
如果係 我仲推post咩

好過分

好好訓..

帝

棋盤兄！

楚姐早

細妹好醒

每晚上黎都見到大家

朗譚勞屎

佢好煩

絲打好

係，近排有啲迷惘

好耐無見啵

家姐買野比我食啦

做咩事呀你

我來無影去無蹤

比返今日晏就個餐錢我先

我比左100蚊你架啦

有個由細識到大嘅女仔，佢一路都知我冇拍拖成十年都係因為我對上個個係我心目中太重要。
但我同佢識咁耐嘅關係總介乎係戀人未滿個類野啦，直到一年前我都廢事咁樣唔嗲唔吊浪費人地啲青春直接單方面斬纜斷絕晒所有來往。
本身呢一年都好地地習慣晒冇咗佢嘅生活，但早排佢又無啦啦一篇message過嚟。睇完之後我就諗究極係咪應該繼續斷絕關係...

都無！！！

Ummm咁到底你對佢有冇意思先
如果有嘅話不妨考慮下囉
如果無嘅話就唔好hurt到人了

我都係廢事係到講啲掃興野
楚姐近排有咩搞作啊

你好weak

樓豬！！！！！！

咁講嘢架 唔想講唔緊要！！！
我覺得最緊要你自己諗清楚

可以有咩搞作都係得閒返下工
係屋企訓晏覺

肚唔肚餓！！！！

入完嚟同大佬打聲招呼決定繼續深潛

唔肚餓！！！

咁架！！！

太過分！！！

唔肚餓都唔得

要一齊肚餓

整廁所馬桶整咗好耐 終於整好可以瞓

爆左啊？定係換新

Umm你當換新，講太複雜你都唔明

眼訓多過肚餓

依啲嘢 我唔明就一定啦！！！

A. 請假潛水（可能呢一年唯一一次，但落雨應該唔好玩）
B. 請假陪女
C. 返工

仲唔瞓 有咩玩

可唔可以潛水 然後叫埋女朋友

女朋友話潛水會死 所以唔再潛了

訓啦 但未必瞓得着

早抖

咁潛完水夜晚再陪女朋友

早抖了

肉肉早晨

Joe晨

餅餅早

楚楚搵仔仔

嘿 去返工炸！！

真幸福

我個筆袋唔見左

楚楚早晨

比人偷左

係屋企唔見左

比細佬偷左

熱到個人暈陀陀

我支丸子筆

比我偷左

我熱到溶左

你快啲比返我

唔比

molamola

我

唔見左

好野 搵到啦

會唔會已經無曬墨

快啲補返啲水先

唔緊要
支筆重要

hiiiiiiii

有意義嘅？

hi

因為有小丸子公仔

飲緊水

Hiiiiii

你on跑搵佢

肉

hiiiii

跑好慢

你地唔練圖

Hiiiiiiiiiiii

hiiiiiiiiii

Hiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiii

hiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiii

Hiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiii

死 我真係摸唔到加拿大

樓豬！！！！

係到

睇醫生未

好耐冇見

做咩偷酒飲

檸檬茶嚟

假！！！！！

真架以茶代酒

摘緊菇

喂喂

洗唔洗拎酒精消毒下

Hi all

Hello絲打今日做咩係嬲嬲

唔信

搞姐

有冇miss me

其實係橙汁依排好中意飲

飲！

柯泳豬屎ok?

柚b爐

夜嘛嘛忍田野

係雪櫃 依家唔想忍野

好想吃吃吃吃

到此一遊

唔忍野變人乾

埋叔

我俾人請左食檸檬呀

半年後先要幫手湊b

學定點湊b
遲啲就到你

忍豬屎個人冇轉下轉下既效果喎

唔好嚇我

bbbb

啲菇仲毒

啲菇同你一樣偽毒

是咪同意了

非常同意的

香噴噴

集集集

簽到成功

本來已經係

啊⋯⋯好味道

你好曳

邊個咁衰呀

轉太多咪暈

笑4 偽毒可恥

我要做 睡公主！

禾吾kai針！！！

記得要刷牙

想炸死我？無咁易

想夾糖食

一齊沖涼

點解

刷好了
乖寶寶準備訓

沉睡中的主角怎會怕寂寞

媽咪

士多啤梨糖唔該

支持

可樂糖plz

可樂糖

今日好黑仔 做咩都唔順利

有taste喎

好耐冇夾糖了

男子漢大丈夫 喊咩喊

做男人真慘

聽日會好運的

一夾夾成三十蚊

例如呢

我中意食有糖粒係面個隻

而家有啲好貴 $8-9/100g

想食酸maymay嘅糖

咁轉做女仔 阿女媽媽買裙比你著

傷心屎禾了

你太慢了

1點訓教

別說出我心聲

一個肥毒男巧sad

好難講形容 總之就係唔順心
可能其實好小事 但就係黑仔

我仲有夾嗰陣時先$6/100g

唔好要佢！

依家夾糖唔抵食

今日黑完聽日就白番了

起身就冇事了

聽日要早起

我出世到而家都係咁黑仔
咁點算

大膽

人本來就寂寞的～～～～

放肆！
拖佢出去斬

而家好貴
葵廣地下個間好平架

係佢唔要我嗚呀點解毒男都唔簡我

我鍾意夾但唔會食曬

聽日仲要補習

仲好多選擇

因為佢唔識貨

love餃餃

最怕是念念不忘 搞到做唔到睡公主

識啲野

已正皮

又比小朋友恰

我都愛你

保持正面保持正面！

家姐

宜家起 你要諗係你唔要佢！
He eat shit shit la

細佬

禁番粒負皮先

印象中無一次係食得曬

掉曬啲畫先準訓！

我都想

我哋間水晶晶屋

去你樓下大嗌

又黑仔又比小朋友恰又要交學費

揀首歌黎聽下

呢個真

楚楚既post只可以有正皮

帶我食好味米線

算啦
下個會更好

頂
佢地仲係我屋企

恰番佢

死八婆

好想咁樣同佢講

戴住口罩 嗌唔到大聲

咪拜

請你食士多啤梨啦

中秋你注定一人

金都！

除左佢

好洗腦呀

咪鬼理佢唔講佢知 等佢心思思

Ok拉得！

阿女咁大隻得唔得架

好呀
支頸肉

No負皮！

因為已經唔需要拜

唔緊要啦
佢係你屋企應該住得好開心

好樂觀好正面！i like it!

播毒成功

但佢地好掛住你

大隻過啲男人

唔可以唔拜

好識貨
我女神bb黎架

睇字都覺得開始有幾聲咳

我依排聽舊歌 唔知你岩岩
郁可唯-指望

人黎 同我拉佢出去斬

牛死仔

好好睇呀真心！

每次都正皮先

有啲難度

頭暈頭痛周身攰

我每次都正皮的

拎糖掉佢

咁你呢

至少有我

拎錢掉我都得

斬之前拜多幾下

我好掛住你

Can!!!

報驚先

熊仔好惡

係
如果佢出碟我會想買

我好好人

咬埋佢地

有茅豆卜

好惡都可以好好人

好乖

你贏

我都可以

梗係

一拳打死人

我將成最大贏家

我地幾時可以見

支持？

我嚟緊！！！

加多個鬆餅

啲仔自動牛返轉頭

你唔會

想識大隻靚仔了

疫情後

要問下爽達人
我唔係好記得

愛你

抵錫了

毫子岩唔岩

Mo why

好惡

我一直都係乖寶寶

蛻變了的浮女

可以揀個靚仔

認真嗎？
可能要出年

我個假期咁就完左

永遠支持阿女開膠post

我巧靚女

咁我呢

比你發現左！酒仙！

佢一日唔比堂食一日都無得見

你都係

媽咪都唔幫手正評

molamola
要返工了

好正 好想食pancake

聽日返工 訓先
Good night

熊仔再見

自己整？

支持你！！

等緩和少少可能得嘅

佢淨係識整屎撻

嘻嘻

我前排都食左間幾好食嘅米線

想試下了

騎牛入黎啦

一齊去樓下接佢

我都訓了聽日上堂

介紹下

間中試下唔同口味嘅屎

粒腰兔！

平時食開咩口味

有冇去邊到玩呀咁

我唔夠盡責 應該幫你推post

慈母多敗兒

早抖啦熊仔！！！

原味巧慘

我之前用預拌粉整過
唔知點解好大陣奶粉味
好難食

同我爭食？

到底會唔會緩和到

三首歌 聽完了

我個女好中意食

全世界一齊中一次最公平

聽到形容都飽.....

唔敢以後讓曬啲屎俾你食

得限聚令完左 我就牛衝入嚟

呢排狂loop傷逝

咁又唔好 分少少比你啦

感謝讀者留言提供歌曲

係葵涌附近

準備訓了聽日又要受死
Bye all

係咪要拎我啲口水做檢疫

曬我錢 依家仲有大半包係到

早抖了咘逼絲打

再見

散band啦

越眼瞓越瞓唔著

會架咩 唔好禁電話會易入睡啲

又開始晚晚瞓唔著了

有心事？

心事是我的

唔夠瞓好辛苦的

瞓唔到都冇辦法

試下數自己一個浮仔兩個浮仔三個浮仔

得一個咋嘛

要放下啦

呢個好笑

佢咁靚仔點放

當依個世界有好多好多個浮仔
連登會有幾多膠post呢

佢係暗戀對象？

世界會更美好

好多好多嘅浮仔
好似minions咁

明戀啦

Fun son

咁我地會日日一齊去你樓下大嗌

認真post

因為你 我專登望左佢啲過去...

行動啦

好驚

我最認真

係咪好好睇

佢成日係我面前扮毒

一齊大嗌

拎pancake掉瓜你！

唔掉屎撻了？

呢啲係最可惜！唔好上當呀

努力了解緊佢嘅心路歷程

佢邊忽毒又大隻又靚仔 同我一樣

屎撻留比你做宵夜 驚你訓唔著會餓

可怕*

驚了

浮仔好野嚟㗎 唔好走寶

又大隻又靚仔果啲通常都係真毒！

而家咪宵夜囉 屎撻呢

你兩個有路啊？

可惜我係絲 唔岩佢

唔係的

樓下拎！

終於有人信我係真毒

夠鐘沖涼你地繼續傾！

要掉落黎先夠新鮮

Ff too much

沖極都臭架啦

又咁夜先沖

毒撚最多ff

臭得過你個加拿大

這個惡習要改改

都可以

大家好

咁都唔放過

你好呀飯飯！！！

咩名

你啲屎撻仲臭

身為一個地盤佬 到底係邊到食飯好

仲落雨

搵到位 係間風櫃房食

好慘竹

聽日水泵房 後日電錶房

辛苦你

係郊野公園

大後日流動廁所

埋叔叔

洗唔洗我凑埋你

過多幾年我都係了

你都撈呢行？讀緊書？

九月去讀hkic

一齊去郊野公園食飯飯

三年前我都想讀hkic，最後讀左ive

捉隻野生蝙蝠送飯

Hkic好似都要讀埋ive
要行同我呀哥一樣嘅路

辛苦曬畢仔

我捉咕咕咕

好似就咁叫雲南米線
我一陣搵比你

唔臭你唔食

紅燒咕咕咕

正喎屌

成日嘈住我訓覺燒佢嚟食

你捉,我燒

Yes 但冇記錯就要part time讀，出席率又要陪先有返錢，然後就邊做學徒邊學，所以大約5年可以拎到電牌同張hd cert 。大概係咁我有冇記錯？不過個幾年學徒都係萬頭左右

麻雀得意啲

太可愛唔想食

係呀讀一陣書就要做學徒
最緊要唔使學費
我唔係電牌呀
監工嗰啲

打佢

好肚餓

交比我！！！

食雞

我都想 仲未返到屋企

出席率9成好chur

本身畢業都想投身做監工，最後算了，好難搵工同埋唔想菊花日日爛

準備4了

快啦,好餓,我火都準備好

是掉我啦

好

跑快啲

我企左係公園食

唔係掛！咁慘

係呀

好悶

我會加油的

It's Okay to Not Be Okay

好睇

瞓醒！！

改左個瞓字搞到search 唔到

想問Ching
條仔有時會同我講返
今日係鋪頭見到有幾條女
佢同我講佢望都無望就走左，話避諱
其實佢咁樣講係咩心態？
係咪想我讚佢定力好？

熱死！！

讚佢叻叻

應該係想你讚佢乖

太眼瞓無開冷氣都好好瞓

點先

美線呢！！！！！

啊 忘了瞓死左
禾pm你

嬲左 嬲埋右

到我訓 聽朝又返工

嬲埋中間

嬲哂

聽日放學

假*

和諧和諧

打和！super！

咪走

爆post 前留名

請你忍慘汁

去邊嚟

唔要慘汁

肥仔水

仲嫌唔夠肥咩

但快樂！！！快樂肥仔水！！！

唉 唔記得左抄牌
依加唔知幾時再見

耆英嚟㗎？

Ok

發覺自己都係精神病人

雖然是精神病但沒關係
不過做咩突然咁講

我成日都好似套劇咁ff 啲天馬行空嘅嘢出嚟

無問題架！！！有創意先好
你睇到第幾集

第六集一半 返工睇

唉屌，明明對方好主動

好好睇我等緊十三集更新

訓了 楚sis bye

錯失良機呀你

畢仔早抖！

Hello

SJ巴

健康啲 忍水

見字忍水！！！

忍未！！！！

忍左！！！忍埋右！！！

有無忍哂

忍哂！！！
換左床單 巧c服的感覺

乾淨既感覺

早晨！

早

返工冇人開門 等緊老細

返工時間睇劇中

屌佢啦

你就爽啦

所有我鐘意既明星最後一定會剪短頭髮

冇客

所以訓到三點

短頭髮唔靚佢長頭髮個陣好好j

我錯 我唔決定開黎睇佢就唔會剪短

太過分了

短髮都一樣中意佢

幫緊你幫緊你

廢青生活 你我做起

啱啱訓醒

今日無訓晏覺 太遲起身

媽咪好

曳曳

好乖的

絲打今日早左bor

唔想成日咁夜訓呀屌

各位網友，大家好

我dllm

史上最難戒的習慣

你好你好

抵你a0

早啲沖涼啦

牙...

a0死毒撚

第二難戒的習慣

布清

埋同志，你好

大家有冇睇幻愛

冇本來約左妹妹睇
點知戲院要閂

想佢快啲開返